有冇人同我一樣某一段時期就會不斷loop返某一首舊歌

講緊可能10年以上既舊歌，唔同年紀聽返都有唔同感覺，可能係某年代既電視主題曲，嗰陣聽既可能只係個旋律，依家聽既係歌詞。同時間你會發現自己真係老左好多，經歷左好多